大陸人終於明白點解香港人要反共？

武漢肺炎：最早公開疫情「吹哨人」李文亮去世

在黨的偉大領導下，只有黨的正義先喺正義
其異我者死，厲害了我的國

無良政權下無辜良知被犧牲，醒下啦大陸人！

算吧啦

（客觀分析）形勢大好